Solomon Yue: 香港人要票投「初選」! 香港人反抗, 鼓舞全世界對抗極權政府.

共和黨Solomon Yue:

- 香港人, 記住要去「初選」票站投票.

- 我一早講左, 香港人會遭受悲慘可怕的迫害.
- 不過, 香港人如繼續反抗, 可鼓舞全世界對抗極權政府.
- 當極權政府被擊敗後, 香港人就會自由.

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

星期六日

投票, 食黃店, 睇幻愛

票站要人

Pishhhhh

Diu

塞爆票站

人龍人龍

非投不可

聽日見

Push

推

手足集結

要人要人

手足做場好戲

港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投

黃店都要人

票站要人, 黃店要人, 黃片(幻愛)要人

順便幫手 Share：

黃片

巴打

樓豬

pish

多謝各位手足幫推